我覺得要美國出兵幫香港就無咩可能

1.貿然出兵只會減低美國本土軟硬實力

2.然而我覺得香港人 做到攬炒就已經贏咗一半 你話香港獨立係咪呢一兩年既事 絕對唔係 起碼都要至少十年八年

3.所以我哋而家極其量做到嘅嘢就係 係中國既後門打開

個微小既缺口 讓其他國家 可以集中攻打佢 繼而達到我哋獨立既目的

麻煩你叫燒山拍段片照讀一次

出兵
訓醒未？

侵侵生意人出口術抽水爭取利益係必然既事, 你真係唔好望佢會實際做D咩幫香港人。應該話佢堅持到自己琴晚講既野唔好一個月又同維尼frd番都偷笑。

美國點會自己出兵
你見美國unlock對台售武同賣武器俾咖哩就知咩事
最近南海西沙東沙熱鬧到不得了